全副身家買左今晚C朗首名

有冇同路

今晚真係靠葡萄牙追數，希望阿朗唔好打假波

E朗入球先你就拜拜

今年各路熱門全部收皮，牙朗有機，直接買提子冠啦

無。

信者得救

好👌🏼波

買左幾多

身家得20蚊?

勁

留名

樓主買佐樓未

樓主去邊度睇樓？

樓主已經買緊樓睇緊車，唔得理我哋了

fat fat la

樓主鳩up但無買到 依家好擔心佢